ال+	O
سلطة	O
ال+	B-LOC
فلسطينية	I-LOC
تستنكر	O
استمرار	O
سياسة	O
ال+	O
اغتيالات	O
ال+	B-LOC
اسرائيلية	I-LOC

غزة	B-LOC
1	O
-	O
11	O
-LRB-	O
اف	B-ORG
ب	I-ORG
-RRB-	O
-	O
استنكرت	O
ال+	O
سلطة	O
ال+	B-LOC
وطنية	I-LOC
ال+	B-LOC
فلسطينية	I-LOC
ال+	O
يوم	O
ال+	O
خميس	O
استمرار	O
سياسة	O
ال+	O
اغتيالات	O
و+	O
عمليات	O
قتل	O
ال+	B-LOC
فلسطينيين	I-LOC
التي	O
تنتهج	O
+ها	O
اسرائيل	B-LOC
محملة	O
ال+	O
دولة	O
ال+	O
عبرية	O
ال+	O
مسؤولية	O
كاملة	O
عن	O
ال+	O
تصعيد	O

و+	O
يستمر	O
غياب	O
ينز	B-ORG
يريميز	I-ORG
ويورغ	B-ORG
هاينريخ	I-ORG
و+	B-PER
محمد	I-PER
شول	B-PER
و+	B-PER
سيباستيان	I-PER
ديسلر	B-PER
ب+	O
سبب	O
ال+	O
اصابة	O

